<resources>
    <string name="app_name">Tipala</string>
    <string name="log_in">Log in</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="or">OR CONNECT WITH</string>
    <string name="sign_in">Sign in</string>

    <string name="facebook_app_id">526498191468722</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb526498191468722</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="open_nav">Open Navigation Drawer</string>
    <string name="close_nav">Close Navigation Drawer</string>
    <string name="text3">"Pantai Mutun hanya berjarak 25 kilometer dari Kota Bandar Lampung yang dapat ditempuh dengan berkendara selama 30 menit. Di dekat pantai ini terdapat pula Pulau Tangkil, sebuah destinasi wisata pulau alami yang masih terjaga kealamiannya. Untuk menjangkau pulau Tangkil, disediakan perahu oleh pengelola pantai. "</string>
    <string name="text4">Pulau Pahawang merupakan salah satu wisata andalan yang dimiliki oleh Provinsi Lampung, tepatnya berlokasi di Kecamatan Punduh Pidada, Kabupaten Pesawaran, Lampung.\nuntuk mencapai Pulau Pahawang kamu perlu menyeberang dengan kapal dari Dermaga Ketapang terlebih dahulu. Untuk mencapai Dermaga Ketapang kamu bisa menggunakan berbagai moda transportasi seperti kendaraan pribadi roda dua atau roda empat</string>
    <string name="text5">Pantai Sebalang diselimuti pasir putih yang bersih di sepanjang garis pantainya. Kamu bisa bermain pasir di sini atau memainkan sejumlah olahraga pantai, seperti voli atau sepak bola.\nKamu dapat pula jogging atau sekadar berjalan santai untuk menyusuri garis Pantai Sebalang dengan view lautnya yang indah. Atau pengunjung juga bisa menikmatinya sambil duduk-duduk santai di pinggiran pantai.\n\n</string>
    <string name="text6">Air laut yang berwarna biru serta barisan pohon kelapa seakan-akan mengajak wisatawan untuk segera menikmati kesegaran Pantai Sari Ringgung. Selain itu, ada banyak daya tarik yang disajikan seperti, masjid apung, pasir timbul, serta panorama alam yang mampu menarik perhatian para pengunjung untuk berlabuh ke objek wisata ini.\n\n</string>
    <string name="text7">Keindahan alam di Pantai Klara Lampung membuat wisatawan tertarik untuk mengunjungi pantai ini. Ombaknya tenang sehingga pengunjung bisa beraktivitas di laut dengan nyaman.Selain keindahan alamnya, pasir di Pantai Klara Lampung berwarna putih dan lembut sehingga wisatawan dapat bersantai dengan nyaman di pinggir laut. Di sini, kamu bisa piknik bersama keluarga atau kerabat sambil menikmati jajanan yang dijajakan.\n\n</string>
    <string name="text8">Pulau Kelagian Lunik terletak di Kabupaten Pesawaran, Lampung. Pulau Kelagian Lunik atau Pulau Kelagian Kecil merupakan bagian dari Pulau Kelagian. Pulau tersebut menjadi favorit wisatawan yang ingin menikmati keindahan pantai yang tenang.Nama Lunik tidak lain karena pulau tersebut relatif kecil dibandingkan pulau yang lain. Pulau Kelagian Lunik merupakan pulau dengan pasir putih yang lembut dan air laut jernih yang berwarna biru kehijauan. Pulau tersebut dikelilingi oleh bukit dan gunung \n\n</string>
    <string name="text9">eluk Hantu, merupakan sebuah destinasi alam yang memukau di Pesawaran Lampung. Teluk Hantu menawarkan pesona alam yang memukau untuk dinikmati pengunjung.\nPesona pantai berpasir putih, air laut yang jernih, dan pepohonan hijau yang rindang. Menurut warga sekitar di Desa Pagar Jaya, nama Pantai Teluk Hantu telah ada sejak puluhan tahun silam.</string>
    <string name="text10">"Istilah ‘gigi hiu’ disematkan sebagai nama pantai ini dikarenakan bebatuan karang disana tersusun dalam formasi yang menyerupai barisan gigi hiu. Gugusan karang tersebut tersusun dari bebatuan yang tinggi dan lebarnya bervariasi, mulai dari 1 hingga 10 meter untuk ketinggiannya. "</string>
    <string name="text11">Kawasan Pantai Pasi Putih Lampung merupakan tempat wisata yang indah dan masih terjaga keasriannya. Hamparan pasir putih, air laut yang biru, dan pohon kelapa yang menjadi peneduh dipinggir pantai menjadikan kawasan ini selalu dirindukan untuk mengisi liburan.Pantai Pasir Putih Lampung tidak hanya menikmati keindahan pantai namun melihat kehidupan para nelayan setempat.\n\n</string>
    <string name="text12">Selanjutnya, untuk menyeberang bisa menggunakan jasa penyewaan kapal yang sudah tersedia. Menyeberang ke Pulau Mahitam juga bisa dilakukan dengan menyusuri pasir timbul, saat air laut surut bertolak dari Pantai Ketapang. menyeberang ke Pulau Mahitam menggunakan jasa perahu, bertolak dari Dermaga 4 Ketapang. Perahu yang kami sewa dikenai biaya sebesar Rp 300.000, dengan kapasitas maksimal hingga 25 orang.\n</string>
</resources>